
Plhrofories gia ta test files:

------------------------------

-
 Ektos apo ta gegonota, sta test files periexontai kai sxolia ta opoia 
ksekinoun me thn akolouthia: "###".

- H prwth grammh kathe test file 
perigrafei (me th morfh sxoliou) to eidos 
  kai to plithos twn gegonotwn 
poy periexontai sto sygkekrimeno test file.


- Kathe test file:
 
 + Apoteleitai apo toulaxiston: 
    
 - 1 gegonos S (dhladh toulaxiston ena styl)
  
  - 1 gegonos A (dhladh toylaxiston enan kallitexnh)
  
  - 1 gegonos M (dhladh toylaxiston ena mouseio)
  
  - 1 gegonos N (dhladh toulaxiston enan pinaka zwgrafikhs)

  + APoteleitai apo akribws:
    
- 2 gegonota P
 
 + Ksekina me ola ta gegonota S, A, M, N, 
epeita akolouthei ena gegonos P,
    
epeita akolouthoun ola ta ypoloipa gegonota ektos tou P (dhladh ta
    gegonota O, R, V, L, G, I, Y, T) me tyxaia seira,
 kai teleiwnei me 
    ena gegonos P.


- Meta apo kathe gegonos P paroysiazetai (me th morfh sxoliwn) h plhroforia
  pou tha prepei na ektypwnei to programma sas.
 Me ton tropo ayto mporeite
  na elegksete thn orthothta ths ylopoihshs sas.


- To anagnwristiko (id) kathe stoixeiou pou periexetai sto test file einai 
  monadiko.
 Sygkekrimena to eyros timwn tou kathe anagnwristikou einai to 
  ekshs:
 
 + artStyleId: (1, 2, ..., 20) + 100, p.x. 101
  + artistId: (1, 2, ..., 9999) + 20000, p.x. 20001
  + musueumId: (1, 2, ..., 999) + 5000, p.x. 5001
  + roomId: (1, 2, 99) + <museumId>*1000 + <floorNum>*100, 
       opou <floorNum> kai <museumID> einai to o orofos kai to mouseio 
       sto opoio brisketai h aithousas me anagnwristiko <roomId>.
    p.x. 5001001, einai to anagnwristiko mias aithousas pou brisketai sto
    isogeio tou mouseiou 5001.
  + paintingId: (1, 2, ..., 999999) + 8000000, p.x. 8000001

- Ta anagnwristika twn genonotwn N (dhladh twn pinakwn zwgrafikhs) 
  epilegontai (apo to parapanw eyros timwn) me tyxaia seira, 
  opote prepei na merimnhsete wste toso h lista pinakwn zwgrafikhs 
  oso kai oi listes pinakwn twn aithouswn na diathrountai 
  taksinomhmenes (ws pros ayta ta anagnwristika).



